香港TVB新聞決定唔報港聞

用一半時間講仆街大灣區同華為

無分別

本身2300奇妙都播新聞 但係依家要播h ktv啲劇集推到2330

仲有人睇CCTVB?

CCTVB新聞聯播

所謂訪問學者 成日都係訪問大陸學者, 人大代表, 行政會議成員

有留返五分鐘比侵侵

已經冇港聞, 只有大灣區新聞

唔係講笑，尋日有線1900新聞都係，一半大灣區，睇到屌老母。

尋日無綫1830用差唔多5分鐘講華為同深圳5G，講到強國5G到達「預商用」水平，深圳5G領先全球，出好多5G產品。我少去深圳，深圳5G科技係唔係真係咁勁？

利申：唔係阿婆屋企食飯要睇，我都唔會睇。

香港已經同大灣區融為一體啦，家下先知？

：以下新聞，含有間接宣傳

本來就冇參考價值，大家專心睇英文報紙睇世界大勢啦

唔係講笑CCTVB奶得露骨過CCTV

当中国变成了21世纪的生存威胁
How China Brings Us Together
殘體注意
(唔知個TITLE 點解咁寫)

有...人地都係講返自己地方發生嘅事
TVB 唔係幾會

仲有文翠珊

其實當果度係大(窩口-荃)灣區

其實我想有一日睇下央視新聞，再比較下cctvb，睇下邊個奶得勁d。

咁我地大灣區黎架嘛 播大灣區新聞好正常呀

鬼唔知CCTV剩識講官八股咩。我話TVB奶得露骨，係因為佢成日陰陰濕濕咁參雜大中華意識形態，又做埋好多表面軟性實則洗腦嘅節目呀

班仆街陷家剷大陸官仲要寫到個大灣區綱領係要香港繼續做乜撚野創新科技離岸乜撚野中心

你要笑死唔笑死，香港不嬲都係比大陸當白手套，過橋偷外國技術，洗黑錢，跳板出國移民

創新科技更加得淡笑，由董建華年代，數碼港到宜家都淨係識消費搵過steve job影相 仲大撚把新聞搵到數碼港科學園唔睇好既創科公司，係外國發光發熱，攞曬獎

香港成個創科工業既funding都係用黎起樓，已經有數碼港科學園，宜家再係大灣區起

香港政府有咩用？幫大陸政府通過d野

間間茶餐廳 決定 部部電視機都長開播住TVB

所以我呀媽都轉睇viutv雖然都冇乜嘢睇，但好過tvb啲垃圾節目，尤其係新聞

講眞
大陸台嘅新聞節目仲制作得好過tvb

支持灣獨

美國一定好多人反總統
英國一定好多人反脫歐
大陸一定贏

cctvb呢幾年落重藥日日唱衰Trump，Trump連任就可可大大巴摑醒袁志偉呢條新聞界人渣敗類

日日都大灣區 煩到仆街
國際新聞就係屌9 老美
我睇bbc學美文好過

消息人仕指先屈機

琴晚D新聞唔講以為睇緊新聞聯播, 屌你老母熄都熄唔切

沉 沉 沉 沉 沉

其實仲會唔會播港聞

時實上大把人睇
睇咗咁多年
好多人都當咗係 routine
係最好嘅洗腦工具

唔單止TVB啦已經，連CABLE都不停播大灣區有咩好

今朝新聞都係喺度吹奏大灣區 cls

有線唔跟風可能就執
不過新聞台同財經台係分開ge

啲內容日日都係個幾味
睇到識背

根本所有香港媒體都歸晒邊，所有嘅新聞焦點無論好壞都去曬支那。世界同香港開始冇關係。

英文好嘅請轉睇西媒，日文好嘅請轉睇日媒，冇樣好嘅請轉睇台灣媒體（雖然垃圾，但起碼仲有得簡）。

82 85 就吹奏一帶一路
連啲旅遊節目都係去乜撚野斯坦

香港唯一既英文傳媒SCMP咪又係馬雲既

日本傳媒有咩好推介

另一半時間講美國邊度撞下車..邊個官又有爭議

我以為自己係美國睇緊當地新聞呀

背得出啲新聞
美國針對中國
華為5g宇宙第一所以各國打壓
共設全球最強大灣區

冇計啦
都冇晒校園槍擊案

now tv 係清泉

尋日先講教堂槍擊

仲有日本

無言的浸 浸 浸 侵襲人心

西媒：CNN/bloomberg/BBC

日媒：FNN

CNN個D好少講香港

日日loop 中國或成最大贏家

有分析指

呢D西媒
仲死

唔知邊個國家發生左個好細既火災 無人受傷都要報
就係冇港聞

屌你老母臭閪
新聞淨係講大陸 劇集淨係播大陸劇
不如全日直播CCTV算啦

香港新聞基本冇咩價值，無謂浪費時間係本地新聞啦

cctvb洗腦洗到我屋企啲老野以為全世界得華為識起5G infra
話歐洲佬唔要華為固步自封等死啦

美國歐洲日本台灣好亂

屋企人食飯會開TVB新聞台 睇華為新聞硬係覺得TVB quote得太多華為回應 另一邊就quote好少

要你做港澳灣人，更是用半粒鐘同你洗腦先

真心 堆大彎區新聞真係要望兩眼

唔好嫌佢多廢話

因為實在對香港荼毒好大

感覺上遲d 會推d 類似歐盟形式既法律

黎管制所謂彎區人

睇左，知道，所以嬲

好有風骨
值得尊重

睇連登仲多港聞過CCTVB

見到播支那同澳門新聞就憎，關我撚事咩

屌
我都覺
一開電視首先想睇下新聞有咩大事
屌你老母篇篇都係垃圾支那打飛機新聞
即刻息撚左佢
開fb睇有線專頁新聞好撚過

佢收視計埋澳門，所以澳門新聞報得特別落力。

雖然唔係支那同澳門，最好笑一次係連台灣換身份証都報。

課金有線/NOW吧

屌尋日有線咪一9樣

但平均水準都係高過CCTVB
如果唔係NOW都唔錯

反而有關民生嘅新聞好少
中華掠影大陸小小事都講一餐

林鄭:民生關我撚事

最仆街係陰d陰d將台灣新聞擺係中華掠影入面 邊撚個同你做支那人

你睇下愛回家開幾多個po

咁撚多基建，高鐵 港珠澳橋，有邊樣真係香港人需要？

有邊個香港人需要國歌法？

有邊個香港人需要普教中？

沙中線就關香港人事，不過都係比梁振英貪污用

沙中線工程係梁振英貪污既結果

創科 醫療 交通 就係係民生，搞條毛啦，成篤屎咁

立國歌法快撚到

唯一tvb拍既劇

每一朝返工前都會開嚟聽下，順便睇時間天氣。

屌，日日唔係鬧 Trump 就係美國杯葛華為，一係英國脫歐愈嚟愈近未搞掂，林鄭出嚟講嘢即刻直播，再加吹奏大灣區發展。

背都背到出嚟啦，有線都叫好少少，叫有啲港聞聽下，雖然都多時間講美國嘢但意見叫中立啲，CCTVB 啲寫稿員資料搜集好似淨係識搵美國負面評價

有無投訴可以做

之前報過美國有隻郵輪爆水喉。

仲有，D女主播、都post一餐，唔係打手做真係唔信。
打手post完，到D CCTVB打手媒體如東方新地同強國01跟住報。

無線新聞收投訴已經收到飽，但意見接受態度照舊，咪鬼睇就最好。

Cctvb是否已外判左新聞部編採俾大6呀唔知港聞好正常

尋日1830有少少港聞，立法會春茗、妖道、迪士尼、林子健。
不過無綫政治新聞真係，建制出現時間係泛民嘅double，訪問多數問梁美芬、11哥、建制派議員同D而我不知嘅建制智庫。
我睇政治新聞睇now同有線好過。now政情有D似政治花邊新聞。有線政治新聞做得詳盡D。

其實全香港8成人都仲睇緊

其實中共同港共已將香港納入大灣區
玩完架啦

無人叫你地當TVB新聞係唯一新聞台
利申睇now

大灣區好咪讚 是其是非其非

5G 唔係獨家技術, 基本上間間龍頭通訊公司都整到
華為作為一間偽民企(支那點可能俾電訊公司獨立運作)
支那全力補貼, 令華為既產品售價不合理地平

至於點解快有, 好簡單, 支那今日就可以拆樓趕人走, 起座發射站係你隔離你係無得反抗, 甚至根本唔知有乜係你隔離, 到幾年後生cancer 死撚埋都唔知乜事
外國好多野要plan, 要做survey

仲有, 我發覺好多人未聽過非洲聯盟單野
支那幾年前幫非洲聯盟起總部, 裡面用晒華為軟硬件, 幾年後先俾人發現個個星期會將成星期既野送一份返支那
華為個官方答案係 "我唔知有件咁既事", 呢件事就係導火線, 華為原來係支那打手先得到西方國家重視
而家仲四圍宣傳華為俾人打壓 真係痴撚線

仲有侵侵頂住

佢D新聞好多都係間接宣傳，尤其講支那基建同科技嘅嘢。
早排高鐵通車，通車前幾星期至通車後sell到勁撚到
用CG介紹架車同西九站各樓層、商人點因為高鐵得益、搵人去惠州計下座高鐵同其他方法時間相差幾多（不過一出街後被人插到飛起），係以下一段：

通車當日又不斷影個四眼阿叔，比人認到係做媒。

財經台屌到

apple news